［對家比人捅關我撚事］咪比藍絲任達華帶風向轉走721準備

咩事！熱門出哂卡士蘭比人捅，受傷自己去醫院就得，人地嘅事唔使我地加把嘴，唔需要呢個時候開香檳。
我地理返香港人嘅事，繼續討論721就夠！

推

推